（A/I) 第七史詩 Epic Seven (28)

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

我記得佢有寫保底架wo
陣間係咪又會維修

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

On9 一問 佢邊個位可以禁還番d資源

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11
5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神
一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

冇野了 眼殘

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽
頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過
推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽
300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯
如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你
好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

屌 Lunch追多1Pack 真▪最後

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由
升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】
但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大
一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種
第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係
原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪
咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥
首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以
最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的
【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的
如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

我覺得第一頁可以cut 走啲或者放入google doc

本身已經整左個DOC啦唔係咩

冇天青呀屌你老母
冇呀
冇呀
又中多2隻5星火英呀屌
比隻水木屬來

Lm

我意思係冇code嘅版本, 直接放條link俾人入去睇好過
依家頭版長到咩咁, 開po嗰個又辛苦

好曬啊doom

Btw上個po見到有巴打玩陰陽師
我都有玩
係玩咗呢個先冇時間肝陰陽師

有無巴打知點解蘿菲（五星火斧）可以召回⋯ 好似唔太睇到佢有改過？
Btw, 佢仲有無出場價值

係時候要整走三星戰神既其中一隻

求集氣

上個patch nerf過 同三星毒弓一齊
但依然好勁

以前nerf過

初次見面

暗拳

50抽唔中五星人/裝 光暗抽中三星暗弓
棄game

追多4抽中到聖女張神器

一拳

陰陽師我已經唔識點玩

All in落垃圾度了

之前nerf過嘅都可以召

但我琴日升左六星暗槍，蘿菲係咪可以講得掰掰嫁啦

＋12 點跟

都係肝御魂

本身已經好撚多火隊人，再中

同場加映

召回個制係邊

隻水刺終於過左6萬戰

唔中SSR玩條毛 又奴良又犬夜又SP茨木

英雄畫面正中間

show blocked user

點上架 5萬戰都上唔到

隻英中間

兩隻都單體 你六左暗槍咪火斧放置住先

留名

3000攻100%暴率185%暴傷

個個話唔抽男人 但個個都晒命

唔撚想要新英
比粒天青我呀

開post有回報

冇左拉條斧有咩輔攻好用
手上有暴擊拉條同暗斧

嘩屌.....

＋12嘅垃圾

啲裝好撚勁

我都升緊 無哂人蔘 你係咪退左隻暗斧？

用火鎗

退左人蔘，暗斧，光正太
多左30粒人蔘，5,6粒紅人蔘到

暗斧真係要退？ 我仲諗緊用咩取代佢

我退完隻暗斧隻水刺都5萬幾戰了

中新英同神器

有咩問題
我有隻親生仔

席德？

Yes

原5幾多隻可以SSS
已經3隻凱撒但仲未有天青

有點歐

暗親生仔速度有128

我都有 不過拎佢推圖帶肥係咪都無問題

唔該全部同我換哂天青石

你又中 ？

會唔會太快中

隻木弓上到5萬戰 3千攻 依家秒到高戰水刺

睇圖鑑咋

升爆埋啲裝應該有4萬3,4戰

nerf既幾乎中晒 buff既一隻都冇
光暗冇4 5星 冇席德 冇火鎗 冇牙敏 係咪重玩算

又席德又暗兔

出左光錘變相等於nerf左佢

Nerf有得退資源
你掟去玩其他英不知幾爽

原來有復活

我都想有隻光5星俾人nerf

下隻抽光錘!

你之前冇用過佢咩

迷宮上面隻野完全打唔贏

火鎗好食裝 顧得速又顧唔到爆率 升得速/爆率攻就實低

發覺要刷番其他角d 催化 想死已經

我唔係打深淵都好少用佢

所以隻GAME俾你刷足20年

條仔好抽過聖女咁多，應該冇咩勁

140抽零5星

居然係中呢隻唔係中up個隻
女女女

80抽只係中一張新神器
光晚抽中佢,有冇用架?

我都差唔多 你睇下d死歐洲人 唉

屌 出左街先發覺未更新
我想抽新英呀屌

隻新英真係一般
等睇高手發掘玩法

留力等xmas算啦~

姐係會誤中其他五星架？

我一直都覺得手機game抽野set死左
今次非洲 下次就歐洲

翻譯錯左 唔係保底限定pool

會 公告唔知係咪寫錯野

下午應該維護

收番哂大家中嘅野 下午再黎過

有歐過咩
玩到而家大大話話課左3-4000 5星英除左首抽木奶 300抽水刺 跟住就得大火斧同木法 4星英連火奶水奶呢d都抽唔到 上次聖女都係121

仲有光暗 都第八抽 又係4星都冇隻

同你一樣

冇天青冇生命

仆街隻席德太快食唔到學生妹個BUFF成隊PVP陣FAIL

今朝再中光斧
已經對呢個世界絕望

同你一樣 不過我聖女廿抽 光暗目前4次全3星

我聖女121抽先中
今次到我30石唔洗中天青石

天青石好似幾勁，今次冇保底？

唔係限定POOL無保底

無

patch note話有但我140抽都都見有

patch note寫錯

(憤怒mode) 其實用天青不如用加速書
反正性女cd 咁快根本唔會用普攻

安慰自己聖女淨係用黎PVP
唔洗用天青石

新迷宮無隻boss打得贏

20抽

咁打留原先堆迷宮算
原先果D迷宮BOSS都未清哂

好多都未100%

100%都無獎勵

BTW RAID D王難打到仆街

100哂唔係解到成就咩

我3-2,3-3都未拎裝

我第3都未打

3-3完全唔知點行好 張圖勁亂

你可能打得贏 我個陣廢

3-2,3-3起碼要行3,4次先過到
要周圍去開石先解鎖

我2隻主力俾人NERF左
依家新主力成堆裝未升

你仲未計要打王 3-2就算飛去最近出口都要打4次定唔知5次小怪 所以要用一次機會for打王only

其實係咪太低血

其實都係好御魂
有啲sr都好勁

仲高攻過我果隻

全水打pvp會唔會好傻仔

嘩綺世仲有隻分身 希望第時會出

我隻鞋已經揀隻無咁高攻
我怕PVP俾人秒

會,俾席可射到你仆街

想請教下，如果本身無狗糧大隊長，應唔應該升水修女上六星帶肥 或者佢有無需要六星先帶到肥？

應該

升上6星主要+攻防血
呢3個能力帶肥都好有用

咁全火咪唔怕仆街囉

感謝

我鞋主屬用速

官方改左公告 之前係寫錯

抽唔到新奶卡 抽到依張當二獎
席可！席可！

俾水刺一個秒哂

咁全木咪唔怕秒曬囉

比人嘈 唔知會唔會有賠償

公告改番正常
每人送多5抽,唔好再嘈

抽中魯特比 退款 棄驚 走人

其實PVP點解高分果堆會學生妹+席德多過席可+席德
學生妹要跑得快過席德真係超難

新迷宮右上隻王點打
性女一千防剋佢屬都比隻王打七千
木奶千五防比佢剋屬扣萬一

今日爆抽王叫返我 我唔貪心 有神器夠

貪佢有埋攻BUFF？

我隻暗兔得6100血

留名睇韓仔攻略

好快姓席果兩隻都nerf 嫁啦

6100血分分鐘真係aoe都頂唔到

翻譯問題應該唔會賠

我之前send過email去屌佢d翻譯 醒覺技由全體變單體
係咁話sorry就算

席德一定無可能
親生仔

頂唔頂到親生仔一下呀

個translate都做得幾差下

學生妹仲慢過席可，上唔切攻buff俾席德

啊BUFF左有6300血 所以下轉再轉裝要幫佢上返D血

BTW 抽返一抽 博下賠償無壞

防我覺得衰衰地都要有600,血要有8000
如果唔係PVE都好難用

25抽全3星
光暗2抽光正太 暗爪
好想棄game

其實席德著4攻2爆會唔會好過4速2爆
講真真係唔知佢速度加成有幾多

我800幾防 6300血 下轉裝搞搞佢

坦升三星暗盾定木啊敏好

一定暗盾

唔記得左依家映裝唔洗錢 可以除暗斧d裝比木龍女/水貧試下邊隻上6星

我用4 crit dmg 2 crit rate 靠拉條角行先拉佢上前
著速鞋都有接近165-170速

今次火刺真係好易中

請負評#173

炒飯佬其實都睇落唔錯既 一堆debuff
但個樣麻麻地

我覺得改完可以著吸血裝玩半坦
打下迷宮帶下肥都唔錯

巴打你覺得1579攻 181速好D定2247攻 153速好D

天青比木奶用
性女要速書

有冇巴打已經過左新迷宮 開緊工未有時間打

要睇埋其他野 如果1579攻開3技可以秒到對面1隻就1579攻
如果爆傷唔夠又食唔到攻buff 呢個數應該就秒唔到

係喎，俾聖女行快D出多兩下技2仲好

同問 而家上緊堂準備一間打 想問有無手足搞掂左

推po推得好快

起碼打2,3日先打得哂

咁我都係著住4攻先
學生妹未練起

俾聖女用天青 木奶收起

佢RESET計星期一得3日時間搞裝組隊再開荒
好忙呀屌
佢又唔叫D放PATCH NOTE搞到呢家唔夠時間刷惡魔爪升火鎗2技

唔拉條一奶一盾一主輸出一半坦半輸出希望夠做

咁多隻6

俾我個親生仔你參考下 武器同頸鍊都係迷宮裝

呢家打算係木奶性女火鎗水刺/席德
不過得隻水刺係60

火蘿放呢個位會唔會浪費佢個2技, 我寧願放破甲

暗盾換暗槍算啦

有無巴打召回唔到隻英，我入到英雄介面中間都無召回鍵

係咪未夠50？

成隊耐血就

新火刺原來只要有buff 1技就抵全體

係wo, sorry眼殘無睇清楚公告

爆傷都有2100攻

姐係為左幾粒人參要升到隻野50

你升左果堆經最後會退番俾你

老老實實,大更新我覺得應該送番少少強化石俾人換裝

更新就係為左你肝耐d
都好既 要玩曬所有野
我諗下年都未得應該

個啲10萬經拎去喂狗？

老老實實,大更新我覺得應該送番少少石俾人抽野

巴思克野都未扑就死左，仲要唔係為救性女而死

但係隻野定位好奇怪
D技好似要玩血裝咁
玩血裝咪冇力....

計血比例喎

佢愈少血愈高攻 我岩先拎我套暗斧裝比佢都唔差

1萬石

屌你劇透

電話壞左

有咩好抽
D英已經練唔哂又無裝著

劇透啊...
咁佢個仔係邊個呢...

屌
抽左70下,1隻5星都無,得1隻on9 4星

(Show Blocked User - 馬照跑樓照跳 )

係我

估唔到玩手機GAME都要迫人扑劇透撚

已扑

屌你老味 你估個個解哂？

話哂都係劇情

pick up pick撚左去邊

老老實實
無拉條斧同暗斧用之後先覺得兩隻野有幾勁
淨係掛自動打精靈都慢勁多

新迷宮難打到 剩係夠左上個隻48lv打
右上個隻真係好癡線
54LV個堆蚊一分裂郁一次就全體扣一次血

暗斧係咪真係升都唔洗再升?
好似已經無咩好選擇

不如出個神器pool啦，我啲英同我啲神器都唔夾

即係要留3星神獸秒?

(Show Blocked User - 馬照跑樓照跳)

我依set裝套落佢到竟然少左2千戰 唔知關唔開神器事

我都諗緊退唔退佢

秒唔到 要搭埋aoe dps

其實最勁係招3技
隔一ROUND出一次
又大力又破防
打王幾乎可以永遠KEEP住隻王破防
3技無左越少血越高傷已經細力好多
仲要+CD唔可以永久破防

天青石等屙煙 而我在等鑽

佢會唔會將以前個永久破防搬左去轉職度

好似都冇乜高機破防
得返隻木黑肉係
一係新火坦，但機率唔高

書籤裊裊升起 全部中三星

唉唔理啦,照升左先算,唔升佢都無得2隻野簡

有高機破防
親生仔囉
不過得1ROUND掛自動多數食唔準個破防

我火蘿B陣可以加下傷同間唔中幫手頂兩野

我知呀 少血我驚好易比人扑死

我隻暗斧都想轉水卡琳 加暗兔組隊爆擊隊

唔落盾
暗盾長有防Buff 雖然Nerf左

隻英幾難玩下

都係PVP用
一開波大技
之後俾人打到開2技再出多次大技
撐攻同速打大力D好過

席德好過
卡琳又要升技

用左萬一石先出粒石俾我
好心痛

唔要水刺火斧
落水槍兵同聖女好過

暗斧收皮 搵唔到代替品

我見人地啲卡琳 勁到癲狗咁 我都係睇左人地隻暗兔先玩暗兔

木龍女一技都有破防

勁啊,但要人蔘
神器要雙子
同埋最好有防BUFF

但我冇
我諗緊練克蘿愛打王
但水屬始終冇暗咁好用

席德破防個效率係咪同暗斧一樣?
諗緊用佢代暗斧

公會停左buff

屌那星70抽先出天青石

100抽here

我過百都冇

70抽0 5星呀

你地扑劇透撚可唔可以唔好QUOTE

準備打多30石之後抽多10下就可以抽光暗抽

佢個召回有無限期?

屌我儲得3000石 仲要買體 即係最多抽2次就要收手 無了

有,睇番公告

個新迷宮會唔會太難
之後仲要出個地獄

我淨係夠隻蚊boss打
其它boss好高輸出 一係就不斷反擊屈鳩你

我想知淨係打一隻BOSS多唔多野出

新火刺算係合格嘅狗糧隊長?

跌左粒紀念品同一件垃圾裝

你會唔會覺得去打兩次普通迷宮抵玩D ?

抽多一pack都無天青石
放棄 等下個Pool算

抽唔中
但1技變全體技有少少難KEEP

即係又要靠毒弓屈佢 ?

我打完一次隻boss解左兩個成就加埋送左100粒
解完成就換哂野之後唔會打
普通迷宮抵玩好多 起碼有幣抽裝買強化石

boss抗毒

想問下,4星水修女升唔升得過?

送100粒有兩件紅裝WO

一件紅裝用十粒紀念品
兩個成就已經有100粒 打一隻boss得1粒
你會唔會比兩張卷去打?

殺撚左我啦 我唔打啦....

升得過

淨係打一次好似OK
但打完再重覆刷就唔著數

好,唔該哂2位巴打

一星期CD 想刷都冇得刷

突然覺得一百抽先出天青石都可以接受

係 而家打一次就夠
見隻boss會跌光暗抽 唔知會跌幾多張
睇定D先

你打完一隻仲有4隻

連打路上細boss都畀人殺咗隻

5隻王,我估清哂岩岩好5張?

唔一定出
我出左件廢裝

咁無野

屌你巴思克，人表白當傳教

休閒玩家升第一隻6星，想問升大火斧、新火刺定修女好

我自己覺得修女除咗刷關之外就無用，大火斧打慢啲但都可刷到關，但新火刺又唔知帶唔帶到肥。

點睇？

大火斧

亞服Catgirl後援會招人

每日開經 申請完留id

重口味

光正太係咪可以拋返落倉唔洗用 咁長CD

所以話人怕改錯名

新火刺唔係好帶到

新手推圖推到第5章卡左
好似差隻火屬，頭先課左少少想抽天青石/博隻火屬，
天青抽唔到，依家咁樣，係咪練隻新火刺好過隻4星火戰？
同埋重複左既人物係咪無用？當肥用？

Ok thx bro

重複左可以食黎升陣型
隻4星火戰無咩用 換左佢啦 你前期要坦靠木奶已經夠 仲有隻聖女開盾

公平咩

同埋有水刺係咪唔洗練水修女帶肥？

今朝出隻光斧
久久不能釋懷

原來席德開火大技淨係要1火
屌拿星ON9英

係

唔好意思，仲未熟隻驚，想問升陣型係邊度？
有咩用？

習慣就好

屌你 咩

今朝都出左隻3星光盾
當集郵算
大技同光斧一樣咁垃圾

簡單就 強化個時直接食同一隻

食相同英
eg: 火斧食火斧,就會升陣型
升左之後擺隊會有能力加成

blocked!

消失啦魯特比！

升級果時先好食自己啊!!!!!!!!!!!!!!!

今晚三抽光暗卷 我唔貪心 mk執行官夠啦

同一隻英食返同一隻英有陣型升，會有加成俾同team其他英。最好升星嗰時食埋，慳返一隻狗。

5星青蛙

五星青蛙

修女唔係好啲咩，可以帶肥，帶肥個效率好緊要喎

巴打你又課左幾多

練得好辛苦

gchi將5星青蛙升做6星

唔駛 水刺已經係最強帶肥

帶肥修女快過水刺

新迷宮邊隻boss最易打
打左上唔夠打

休閒玩家唔緊要啦
唔會爆得好多體
慢慢玩幾好

但修女真係得帶肥
水刺pvp 表現都非常好

仆街了,岩岩先見到席可個緣份活動聽日就完
換唔切

右下

右上48LVL果隻
高resist
一miss就反擊
打一下就永久加攻
100k血

遲下buff 就好笑

試下先

其實佢哋係咪亂出試水溫
所以先唔出地獄難度住
見太難就會nerf

明白，多謝提醒

光暗中光正太 唔neff唔出
打斷左課金念頭

已經等左28個post
先可以曬一次

預你帶隻解BUFF入去打

岩岩上左佢6星
D技屈撚到

我都想曬呀 儲左3000石加8抽 1光暗抽 希望中到野啦

Catgitl 不了

打左上啲buff係永續冇得解
佢仲會封你上buff
長暈你坦位
我隻木奶入場普攻一下之後冇郁過

個名好趕客

光頭佬?

見到個名就諗起佢成頭油

咁等佢執完先打好撚過

隻game 都幾撚hardcore下
唔係話靠輸出就嬴到

最撚on9係佢唔畀你上buff
連解暈都唔撚得

隻GAME迷宮抄darkest dungeon
不過係易玩版

個新迷宮要靠運

大家隻席可幾多速
我4破2爆, 但得160速好似慢左D

4破?破係咩野

有隻免暈英推介 可能係新迷宮mvp

新光屬T0

右邊果隻幾好波咁

大家都係為左10%經 有人換下野姐

名依啲野好死既

冇金幣升黎試

大更新既同時冇哂d金幣用

課左一次月召包，唔多夠喉，再入去睇下先知原來係每月可買10次，想再買
依家推圖都硬係差咁一隻咁

出隻魯特比俾我做咩
我想要戰士神器呢

等聖誕先課啦
隻新火刺真係一般

入去諗住抽火刺 點知佢出舊火法比我

100抽，抽唔到靚仔，可以收皮。

右下都真係幾易打
有奶就得

仆街 今朝都中呢隻 灰到想棄

又一隻鐮

五次光暗抽都係3星 想圍暖

兩隻都好正

我唔止五次 ...

me
今朝出埋隻光斧

都幾好

本身3星唔係問題 但buff左4 5星就不爽

會唔會係光鐮三屬版

新火頭先第一轉抽已經中左，其實想抽隻坦之類，同埋想抽天青石

水鐮已經係啦，唔知呢隻咩屬

而家先知

又唔覺得新英好勁WO

唔係因為勁而抽，係靚仔

我而家先知原3有咩好
因為佢哋出技冇動畫所以刷圖先會快咁多

想入公會搵邊個。。。

好想佢整個設定可以飛走動畫

屌左下條蟲難打到 係撚咁飛石生蛋

屌 出左隻汪達...

發覺席德唔可以用速裝 快過性女冇buff

慢過聖女可能又會慢過對面唔知乜角

今次活動完咗個角式同神器會唔會轉入普通池？

無乜所謂，聖女上左防爆
食一下唔死就夠秒

咁4星火戰果個位換邊隻好？
3星火爪/新火刺？

如果慢過對面聖女呢

新迷宮個難度會唔會太高 我都係番去打下迷宮3算

打1次攞100粒嚟換嘢就收手了
難到on9

我打火屬果隻打剩3成血左右死左隻火蘿無得打
又要再打過

防buff nerf 左
係咪已經扣左pve怪d傷害

木龍女auto唔會放2技

三單

之前都會

因為對面無BUFF

all in完中呢d，比咁多精靈使我做咩

咁依家係咪得返推到1-10個個刷法？同埋係咪大家玩國際服多

依家新帳號無得送300石

打到1-4都係得九十石 連一抽都唔夠

Cls機率
4個大月召包，1個細月召包，
3隻新火刺，1隻木刺，1隻水刺
最想要既天青石抽到底先見到1粒

其實唔使硬追一個非限定禮裝

訓埋身中多粒

200抽左右中6張5星你仲C咩LS?

同埋聖誕大機出多個限定
家陣火刺唔係限定同埋只係劇情角

亞服騎士團 - 疾風亂舞招人
每日捐錢互刷水中級石 嚴禁要求捐贈催化劑
違者、貢獻過低及連續48小時無登入即踢

有心玩家可以留名

我有興趣,但係想問係唔係離左會要等24小時?
因為呢家重係個會到

幫你留個位 留低驚名

其實無計抽左幾多下，佢要逐下抽，感覺上抽左好多抽
同埋係想抽隻盾/打手就真

但好似聖女個啲好靚

想抽呢隻

見到仲有好多可食用角色未出

game id: HuGoGG

唔好嫌我廢就ok
有心長玩

我呢家退會先

聖女當道攪到火鎗都好難玩 如果對面聖女行先開防暴 即刻廢武功

幫推

呢幾日踢左啲催化劑要加番啲新血

我都谷緊火槍 而家195速 80爆 打緊龍9刷裝

我覺得係
但我會照抽

巴打留個位ok?
聽日入得
ID 郗x程GG

打嬴右下有呢把嘢
唔可以落DEBUFF角打，
會自動將DEBUFF轉做buff

依家刷貢獻爽好多

新迷宮？

遲左 今日刷唔到

DEBUFF轉BUFF真係好撚濕鳩
迫人練暗斧

留左

有無打錯名？邀唔到你

邀左

右下姐係蟲蟲？

見到,等夠鐘果陣就即入

係，分身蟲蟲

Pve 黎講 席德定卡琳好d
依家用緊寶馬 水廉同拉茲

大陸名黎 我都唔識打
我聽日申ok?

太廢 打唔切

手起刀落 話踢就踢

想講下劇情但又怕俾人屌劇透

未打呀

有D劇情我知我一講就會俾好多人圍屌

係咪右下隻王易打

應該係
利申淨係打過左上同右下

三十抽都垃圾

講起劇情,想知有冇人試過打羸世界難度10-10
想問係唔係世界難度開始之後果d劇情都係好完整?

打完 感覺好多都係回憶

咁介唔介意我問一問

想問女主有冇出返黎?

20抽收工 加多隻五星

升暗盾好定木亞敏好

想知就自己打啦

唔洗多謝 負皮我比嘅

今晚戲玉 3抽光暗卷

咁多嘢要刷
冇咁多體力

起飛

巴思克死左，咁到底邊個搞大左聖女

巴思克rip

勁阿

係咪想單機

又扑多件

仆街光暗抽又中四寶

係咪想逼我棄驚

新手上路，打到1-4 得1抽，點先有4抽？

巴打好唔好用 我都諗緊用佢代火斧

之前新開SERVER有石送
依家無哂

想問你地係咪4隻6星入去打迷宮

真係要改改佢

祝你黎緊200抽都係3星

個活動30體一場
跌率又唔高
又帶唔到肥

3星火斧變到咁廢我係米應該召回升席可好

個新迷宮連古幣都唔出
搵鬼打

推到1-10喇

重要2日先打到一次

木奶難出到

條撚樣好似今朝都劇透過

估唔到大家都會睇依D手機GAME既劇情

我覺得故事幾正

真係幾正

活動劇情比想像中好
但主線之前飛晒

2技滿lv聖女個罩，好似都係唔多 ，打深淵45層-48層既時候通常都係擋到一野細怪攻擊，有時仲會扣到少少血
坦就通常頂到兩下攻擊or above，剋屬就一下爆

All煙了dllm

有冇人覺得魯特比招大絕好有金閃閃既feel

天翔る王の御座

得41%爆

你D角色太紙皮 個盾又唔會幫你加防

我都係 主線飛哂
但活動劇場逐個字逐個字妹

今次活動都算補足左主線少少野

我上到100 但係會行得好慢
呢家用緊86%爆162速加斧頭

要打下裝

但唔爆拉唔到條 俾你先手都無用

我知唔加防，但你睇佢個升技加成個啲%,我諗住冇cover50%血%都起碼有40%,結果頂盡20%

想要極限罩緊係玩暗盾

80%以上已經好安定 加上你一黎就S3打咁多隻多數點都爆到下 佢行得越快你個隊伍加速效果越好

但係慢過對面隻性女唔會收皮?

真係好撚樣衰

PVP我諗唔會用佢 我用席德可算 雖然未升好

我今日都中左

會爆唔到，呢隻pve算啦

好狗不吃嗎

打完哂支線
劇透個壞消息俾大家....

光斧吐便當

終於刷到木奶，但會唔會冇坦同輸出推圖

25%真係好勁 少左個破防都可以用打多下黎追返

三星木盾轉職後都唔差

頭先都打到果度 原來黑化大叔係想先殺自己然後再一個一個殺曬我地

呢隻pvp勁，s3一下暈加破防。對面打少隻

被動全隊加回避即刻成隊坦晒

營運同光斧有仇
死左去咪型
柒到咁出番黎真係玩鳩佢

勁呀，但唔太泛用，pve 對住啲剋屬boss難爆，pvp俾性女防爆剋。

神器盾卡 加木盾自動回血

其實係打唔到水 但係木屬打手有親生仔

而家要拉條一定係拉滋

到6點all in埋最後7抽

滿3技了

呢個真係良心升技
素材唔使刷
直接買就得
但我重有隻拉g 同火mk 升

隻game主線支線劇情都幾好睇
最仆街係飛左無得睇返

升完PVE唔洗再用加速書
靈藥同天青石夠做了

睇返UTUBE好似有

親生女勁到

果然心血來潮就會中
突然手多課左個月2就中左了 送多張龍女卡

block

更新都更唔到

前面一堆人討論劇情就冇人理，人地講個係人都知嘅結局就叫block,個活動明明就叫聖女追悼文

好用 3技仲有打條 3點專注以上仲可以打條
仲可以用射手夾攻神器
不過要滿爆 同埋打剋屬有機會爆唔出

30lv 3星神器勁定係15lv 5星神器勁呢

龍女卡係席格勒賽斯？

想問有得轉職果隻木黑肉盾點解咁勁
岩岩追左陣巴哈文,先知原本韓服pvp頭果批全部都有用佢,真係全部

定咩咩牙果張
今朝我都中左

爆擊追加傷害果張

估唔到 連個天都想我升暗槍

好葡萄

一開始點樣睇
聖女追悼係追悼聖女下化
聖女就係一開始俾叛變木刺一個唔開心就殺左既國王

要劇透就粉字啦屌你老母

block哂2個,乜都唔洗煩

三張戰士神器求其有一張我都心滿意足

下個PO頭叫劇透狗追悼文OK?

想問下咁樣組啱唔啱？

點會由20年前追悼去未來呀 ，而且隻驚都出左一段時間，點會而家先追悼番第一章嘅主線，仲要個女王係主線冇乜戲份，同埋你少左個“文“字，係聖女係支線戲情最後講既嘅追悼文

木奶放頭先
之後後面放3隻打手,唔好用女主,超級垃圾
隻木盾有排練
練到轉職先勁

we are the same

柒左唔好兜 過2日上番黎冇人記得架啦

加速, 自動回血, 堆防坦
3技100%cc 扣防
咩玩法自己諗

無想像咁勁, 如果打20000都係追多2000左右，另外2張戰士5星勁啲我覺得

但pve 好似還好 pvp 就神角

追悼就係講番佢以前既故事
唉 屌你老母
block左去算

你地同邊個講野

已經可以SSS木盾了 抽中左超撚多隻

咁記得block埋前面係度討論劇情個堆

小課既我都可以B定A左佢了 公廁黎

劇透狗

利申:sss
其實幾好用

思維比較特別既巴打我都冇block
就係block左果隻狗

屌那星, 放工先來死ser

屌原來過新迷宮係派古幣
但係佢變咗紀念品

又要維護

維護 賠返100體黎啦

我仲玩到WO

鍾意就會中

差3隻sss 努力

魯特比個feel好似7原罪隻精靈王

又維修啦 佢錯誤係咪無左補底呢

月光版變肥仔?

其實有邊隻光暗三星係叫有用

暗盾

■ 12/14(週五)臨時維護說明
1. 時間：台灣時間17:50 ~ 18:50
2. 內容：修正團戰迷宮關卡的任務已及成就的獎勵錯誤

暗坦,暗槍,光奶,光弓
然後無啦

想問
火屬黎講，4星修理/5星新火刺，3星火爪
練邊隻好

仲有光爪

All players will receive one of each item that was for sale in this area. However, this will exclude items that have already been purchased.
Example) If you purchased Azimanus Fighter's Dagger, you will receive another item that you did not purchase from Logistics Officer Alexa.

佢送曬成個SHOP既野

4星修理係乜水 新火刺啦 型到

已經俾我當做6星素材

買左既野好似無講話會收返?

係就好呀,派返哂今日抽果d石比我啦

隻game唔知係未有bug
有石既巴打快抽 諗住抽隻火刺
點知二十抽出左一隻火斧 一隻木刺唔係曬人 無啦啦維護 好可疑

借上面巴打張圖

因為佢會人人都派
買咗嘢嘅話反而會少咗古幣

仆街 火槍又真係叫修里 我以為邊隻似修理工

買撚哂D野 早買早享受
件甲比性女用好勁

又維護

應該係
成個商店既貨品都送一件俾你
如果件貨本身1/1 而你又已經買左
就唔會送該件貨再補另一件商店裡既貨

佢講左係修新迷宮個商品
不過呢隻GAME係會集中係一個時間出5星
你有睇個跑馬燈就知 只係你一齊抽都未必會中

買晒，個箱開到書簽
距離抽光頭又邁進咗1/6

又幾好人 本身我都唔夠打 咁樣送一送唔係咁急住打了

水蘿季係咪用處不大? 如果有2隻水蘿1隻暗蘿你地會揀暗蘿食晒佢升陣定食1隻留一隻

原來係咁 以為有bug 嚇死

其實係官方借啲意派嘢

佛心 抵佢回收我咁多石

留一啦 將來說不定的

真
又環保
回收大家啲書籤變哂做3星

好少營運會咁大方送哂D野比我地
不過個代價係PVP班性女又會厚血厚防D

好感動，本來一直抽唔到奶，今日維護之前18抽中兩隻五星仲有四星水奶

見到我個帳就眼冤 非到仆街
重新上路算

4星水奶正

重新上路又唔會歐啲

點非法 我光暗8抽定9抽全3星
課左兩pack+成長包都係得五六隻六星

抽親都比人地要多幾倍石既 光暗8抽又垃圾 冇用架喇個帳 玩過算

好開心，一陣維護完即刻肝到佢變六星

咩包都買過買齊

轉世投胎變歐洲人

抽咗一堆重覆 想棄驚了

放工搭車先黎維護

玩落去，遲早會歐，重玩咪連刷咗嘅裝同催化都冇

我都係，光斧、暗弓、光刺 同 光正太

慢慢刷過哂仲好

感巴打你加油

屌你老母呀 劇透祝中以後抽唔中5星光暗中光斧

1個月個進度係你點歐都追唔番, 你重玩又唔係包你抽到想要既

今日光暗3抽 一光頭一暗弓一學妹 我個ac係咪唔會中到 4 5星

最衰今朝見盡咁多歐洲人
自己就課2pack都冇5星

不要再說了

cls咁好送咁多野

我今日都唔係好想上水，知道一定被曬盲

我都知 但見到我個帳就嬲 唔想玩 咪做返個新手開開心心玩

2pack唔夠就3pack 一定得

cls送咁多野

其實係因為上嚟見到咁多歐洲人先嬲
冇比較就冇非洲

我好你少少 抽左n次光暗抽，
4星:光亞敏，暗刺
3星:光槍，光正太，光奶，光爪，暗奶，暗槍

記得del左原先果個
唔洗心掛掛

完全明呀，我FGO都係咁樣棄 ，所以都係唔重課，課咗唔中好慘

Del又好似好浪費 送比人啦可能

巴打們課咗幾多？
想參考下

最撚嬲係講到好似唔小心中咗咁

乜都話有bug 公告一早講左之前出錯左 修改番啦 你個腦就真係有bug啦

我要女 唔要怪物啊

一日未中5星光大波
一日都唔會課

FGO又係 唔課中唔到都冇咩所謂 預左唔中
主要係上黎太多花式曬 咩3隻新角 唉好想要神器個d

兩pack+成長包
五六隻五星 1-10果時已經有三隻
8抽光暗全3星

加一！

唔係黑心咒上面位巴打，但如果新開個個都好非洲咁點算？

我淨係覺得呢啲game早開有著數，反正好多野可以肝返黎。角色就無計，研發新玩法囉。

利申：非課

我都想有bug 我應該中左3星bug 要向GM反應
廿抽全3星

課金都要參考

‘我要新神器唔要角呀’
‘求其抽幾下中左’
‘今次都好易抽 巴打加油 我2張新神器3張新角’
記低哂

你咁撚惡陣間佢又貼隻暗狗出黎屌樣衰

黑撚過包青天

光槍無左回血真係差好遠，以前刷石像9可以用佢連奶都唔駛出，依家攪到咁，唉，召回算

我自己每個月1次月召加埋D人參成長包果D, 約2千啦 呢隻GAME呢D銀碼應該叫微課

我block鳩哂

四十幾抽中神器
可唔可以入籍歐洲

樣衰得過佢自己先算

買左個帳有木龍女 起碼有得打下J
舊個帳咩木法 屌咩 望多兩眼都唔想

我朝早俾左機票錢叫佢走

我今日中撚左佢 個心情好矛盾

是日精選：暗狗真係好樣衰

今日block左好多個人

暗狗用過人地個隻勁到仆街

人參果啲一次性

你都中左好多隻新角wo好似

矛盾只因深愛着

好多都係cd rom
上黎話一抽就中 中撚完新英話唔想要
全部block撚哂

置頂po 要寫返曬卡注意事項：
各式直接曬卡，間接曬卡，極可能傷害其他巴絲心靈，曬角色之前請先查看角色強弱，及自行衡量曬卡風險，避免意外發生。

鐵三角變左資源回收三角

光暗五星來回地獄又折返人間 祝大家光暗都中五星（呢一隻）

正仆乖

有幾多隻呀 一隻咋喎 我抽左80幾抽架

唔想要 中左都喊三聲

利申 咩都冇呀

光斧光爪人權角可以曬

傻啦點會有人理

2pack係禮包？

祝你全家過唔到2018年

係呀 月召禮包
隻性女保底先抽中

結巴係咪召回左暗斧

我重生完就冇咩所謂 慢慢肝返d野

未呀仲諗緊

你本身國定亞

咁惡

有人蔘課？

點解要追呢隻
真係pvp英黎
我就無咁多裝養咁多隻英

我都係兩個月2 人參 兩個成長包
木奶水刺起手 到袋家6隻原生5星
光暗5抽全3星
如果唔係首抽一下刷得出木奶水刺 我都唔會有錯覺覺得歐洲機票終於有我份

我成日用黎過世界

國

你睇下佢尾個句 還番比佢姐

我諗住抽天青咋

一望到啲光暗抽真係喊出黎

11隻
我又一係一個月多d 點解我得2隻新5星

38 +24 已經覺得好撚貴

今日試過水鐮同木龍女 打算轉升水鐮

我回收哂3隻
即升+12親生仔同Yuna 上六星

依家光暗抽中三星基本上真係中伏

木龍女大波喎

親生仔保值

你唔升我升 新帳all煙木龍女

我抽左隻4星都中伏 光王子

你睇少水鐮上圍？！

水鎌都有制服

5星都可以中伏

但技能都係水鐮好用d 2技打到人半血以下有多下普攻 出血就跟佢自身攻擊去扣 個命中都唔低 可以用黎推圖 係無暗斧唔怕比人剋屬

光皇子有咩咁伏
輸出同時回血

課咗一次就忍唔到

你地嘅pack係咪代表月2？

唔係5星佢班撚樣咩都話伏架啦

練唔落手 唔想變基

光王子都伏

即刻又有花式曬卡

想問親生仔其實係邊隻

上面有個5星都話伏呀

4星木刺 值得

真伏應該真係光斧光坦
兩隻個大技都一擔擔

席德都唔識

5星木劍木奶開局 之後抽到木奶木奶(食咗)火刺舊水盾聖女
計埋重覆既5星都叫有7隻原5
光暗4星得光王子同暗奶
暫時課左成長+月卡+一pack

block撚左啦 人無腦真係咩都講得出

俾你地講到好想抽神器

但尋日抽石抽得7788

又驚聖誕有新角

唔想課住又忍唔住好難頂

知邊隻鳥,唔該哂

我心諗值得乜野
Load左陣

神器唔係限黎 無多餘錢就留番聖誕先

On9, 無神器點過聖誕？

又一個report撚

你做乜鳩, 人地問課左幾多你就講有幾多5星
唔係提子但真係好撚ON9

忍緊手
黎緊聖誕就算無新野,年尾都一定有
唔會輸係呢家呢個池手上

好啦

有名器

好

係咪要，隨便拎去

而家留書籤等聖誕直飛歐洲

40抽中席德同性女石 忍手等聖誕

個個都曬歐

暗奶係三星定暗火奶
都唔差啦起碼你光王子有用
暗斧呢家真係
又唔可以話佢唔用得 但係佢咁既樣先依家呢個強度 唔想用囉

要開番魯特比受害人聯盟先得

黎囉，我有兩隻

d report撚好撚on9 人地問課幾多 答撚埋中幾多5星
好心啦 多過我先好出聲啦

你要做會長 魯特比指數偏高

上面m字頭真係太on9
唔block唔得

普攻上毒
配埋debuff加攻神器勁囉

唔敢當，前面有位人兄三隻

答撚左幾多錢未得咯 講乜撚野幾多個5星呀 有問過你咩？無問你答黎做乜呀 同人地本身問你食左飯未 你答食左加上食埋條女 有咩分別呀

樓上雖然多垃圾5 但有用既5星多到呢

一山還有一山高 在下佩服

呢個po嘅風氣

唔好打交唔好打交

yp諗下其實抵佢中咁多 等佢可以拎個5星數打飛機

維護延長左嘅？

巴打好中point

其實佢本來真係好勁，深淵50都係靠佢過，依家攪到咁，仲有你依家先中，真係唔知講乜好

上面有幾位巴打都講左今日好多人曬 你唔識死仲要咁講
其他巴打唔屌但唔代表佢地無野

holy trinity 變左holy shit

老老實實，鐵三角我覺得下星期會小buff番
依家真係有啲垃圾

唔好勞氣
我參考下啫，唔好激氣啦

咁都好過中光正太嘅

一出新pool 仲有曬歐場面睇
一早已經睇透

屌又延多左一個鐘
我要玩呀

19:50......

121非洲人 大戰 歐洲人
我係121份子

話暗兔得一招打人果個先經典

又世界大戰

我課左成千都冇多隻5星

次次更新果日都要維護

Hi 暗拳121份子

成撚日咁 無信心準時 就一早話19:50
成撚日比假希望人

不過今日睇po真係睇到好灰

想問,綜合計既話,4星水奶係咪實用過4星暗奶?
係既話我升水奶算

我重生左 唔駛諗咁多 專心肝野

世界大戰抹黑了宇宙

我買番黎 又唔係抽
偽歐洲人

係，拉條斧，光正光槍三隻一齊槍幣

人地都要放食飯時間架

暗奶pvp
Pve用乜鬼復活，唔好死好過

唔用腦但係歐真係好燥

你買返黎既話你個ac名都算幾正常
起碼唔係大陸名

我又唔係針對你嘅 上面有好多仲衰過你嘅都有屌
下次唔好啦 出新英新pool 盡量唔好貼圖同講有咩英啦

咁遲下先升佢算
倉管下先

好彩今日好撚忙 冇時間睇

平時都係追下POST都唔會點留言, 老老實實你中左5星貼上黎開心下, 真心為你高興. 最撚黑人憎既行為係講到自己好黑咁又好唔想中咁

我買左2個帳都係大陸名
好想改名

我跳咗post
之前好少skip

唔好撚打交唔好撚打交

接受唔到無得改名,如果唔係都應該買左帳

收工坐車無機打

做咩係到嘈交

如果佢出改名但係要六黃燈 大家會點做

睇慣左冇咩所謂既 應該都冇人理你個名

+1 只能夠訓下教

依家重生好似冇jet so 如果重生都等下隻限

曲線推po

最多500鑽改 多過就算廢事

光暗抽都係中3星架啦,寧願改返個好名好過抽垃圾

企左係司機位 點訓

冇所謂既 我新帳有木龍女 起碼有得J

我已經一早send email同官方建議出改名功能 佢話將來可能會出
將來

可能

祝你好運

2046都唔知出未

我想官方可以畀我地睇晒成張角色圖，腳

一個月後d巴可能都4隻6星T6裝

我
今早中左有人同我講做肥原來是真

加油

算啦 我都係每日免費抽抽番黎 做肥料一流

其實有D巴打依家已經四隻六星

好可愛呀

巴打你隻暗拳用緊咩神器？我想參考下

其實係咪個個都係11月頭開ser果陣一齊起步?
我玩得半個月好似車尾燈都見唔到咁

好撚正

向尚都升6星

最抵屌係d平時唔出聲 有新pool上水曬一曬又潛番既撚樣

6隻6星

我出550鑽

升完親生仔暗槍親到佢

用緊3星神器 未抽到5星

佢同暗槍一齊升
肝完應該下年

唔好引我

上面又block得

就講就有

要維護到7:50

唔係係得我未見過佢個夠啦掛

我用緊四星，抽極都冇五星

秒block

依d on9過唔到2018年 放心

又多一個單機玩家
雖然大家都係單機

我正想問有冇巴打見過佢

屌你老母呀
一上車打開game 7點50？

Diu 嬲咗
Block

秒扑

佢BUFF左4 5星之後其實都唔算好差, 依家最高攻係佢. 係法師個職業弱勢同埋佢個KIT唔算太好姐

姐係唔係我針對佢啦

最憎呢d 專登上水曬命

如果有光亞敏就變PVP神英
無就...

我覺得法師要等官方搞搞佢覺有前途

火奶

衝出黎俾人扑

好撚想要火水奶 勁到

都係果句啦 成日上黎吹水推post既比佢中暗拳都會鄧佢開心
呢D仆街野都未講過哂完就潛既 忍唔住要block

呢位人兄真係未見過，又一個CD-ROM 上水曬一曬

講得啱

落番車囉...

同果D冇貢獻又要求人地比催化果D撚樣一樣

我地121非洲民族 要團體驅逐所有歐洲人既入侵

D人有鋪癮
原來鍾意比人屌老母

咪企係度渣車啦

你落車 全世界都有機打 何樂不為？

一陣開箱中光暗書籤
又會有一班人上黎

沖完涼出黎仲未玩得

試過剋佢屬都打幾千 二技打成萬
我打到懷疑緊人生

沖多轉

大家好

打個j

留意下條𨶙屌又會唔會柒出臺灣

其實佢招大幾型 有光亞敏我都想練佢

咁凍打唔到

大招型到

你怕D精結冰？

個撚個都話幾抽中乜中乜
光暗抽又中4 5星
係咪咁撚易中呀 又唔見我中

我覺得有d似金閃閃

封住左尿道口

開返ser三抽光暗比大家睇我幾非洲

褲都唔想除
9縮

大師竟然又上水 打算放閃定諗住又發表偉論

Bookmarked

仲修緊，今次補返幾百石比我買體力啦

上到雪山人地都係扑野取暖 咁樣唔得wo

Diu 咩， 我要新角呀

屌你老味 見到綺世

我都想放閃
但抽極都係3-4星

依家係咪興貼兩張出黎話自己中咩五星

扑野同打j兩樣野黎

扑佢啦
咁多隻我最想要大波光女

又延長

佢可能又有驚人偉論要發表

想問下 岩岩升左6星水刺
黎緊升邊隻做6星好
木奶 光鐮 暗熊 暗槍 聖女

我都係 咩T0暗盾 暗拳我乜撚都唔想要 我要大波妹呀屌你老味

抽黎抽去都無大波妹 好撚嬲呀

想問下呢隻係咪淨係pvp 有d 用
起碼都唔係上次咁抽到光頭佬

今次個pool如果有限奶加速書係咪唔洗抽？
隻新火刺評價暫時點？

成對波露出黎比你打J算係咁啦

我專登留左好多體力係信箱
可以快d拎哂d獎勵

買左個木龍女帳打J

GTA 按三角形

好撚想要呀 抽親都無波

我都冇機會放入隊

用黎J都夠啦

屌你地
落左車啦 仲未有得玩丫

難得收工又維護

話說結巴好耐無上水

最鐘意依種裙

咁仲唔上番車？

朝早訓緊教姐 夜晚又無人未唔講野

有得玩先再叫你落車啦

咁慢我怕你俾人打淨光阿敏

好耐咩

水鐮是邊隻

啊又要打J

係咪仲有位巴打有仔有女 40幾歲 唔記得咩名

人造人綺世

其實係我晏晝忙到game都無on

國服lihkg三劍俠一齊上水

吉川巴

坐多轉應該有得玩

9-5 個隻王

抽唔到

儲石等坦pool

可能忙緊湊仔

忙緊整多件

我有一隻

你已有會員證

佢個暗拳好似係買的

發覺五星水錘妹真係打王限定，淨係拎黎打王

冇錯 所以我都係121非洲人

我抽上個pool都抽左2次121 係 242

一隻限定要幾千蚊

用咩裝

性女你唔係好快就中左咩

我中左隻再去抽多兩隻啊嘛 你唔係諗住我一隻夠掛

我出手幾時比你睇到咁低

又來

做咩唔抽性女

都係4攻2暴轟落去

見到對大波波就好嬲

我無諗過你會隻隻都抽3隻以上

拿今晚我三抽光暗卷 夾埋第12抽啦 又再次驗血

本身不是話會修改隻公仔佬，但好似無左影

支持 我11次光暗抽得1隻係4星

有上修到 但都係

祝你中新光鎚

我會揀拉茲 席可 可麗 巴思克

我要mk執行官 好撚mk

比你任揀啦

新人加入
想講我係咪貪心的小狗
本身30抽第一下出水刺
我見單五星又諗緊好唔好繼續抽
然後洗完一直冇五星
去到臨尾第29抽先出隻木奶，嚇到即刻確定
水刺啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我有一抽不夠膽抽...今日好非80幾抽先中神器

隻火法女泰妮要4速2命 定攻裝好

謝謝你等等去睇下咩樣

等出囡囡再抽 繼續儲石

依家拉條斧廢左
打王有隻席可旁身穩好多

又delay一個鐘

淘個1-4 2隻5星ac 輕鬆愉快咁玩

屌

8:50分

屌8:50 有撚病

我叫左個巴打落車架啦

delay咁耐 睇黎好多野改

1個鐘變3個鐘

笑到仆街

DNLM! 我岩岩都睇到，我已經忍屎忍左兩個鐘，為既就係屙屎有得玩

屌你我再忍！

星期5 放工先咁玩

屌，臨尾1日都唔比時間我做埋席可個任

delay 咁多有石送啦掛

賠十抽啦 維修咁耐

慘

佢好捉到一班玩家個春袋

我

屌我想清體呀

又delay 可以慢慢食飯睇埋愛回家

一齊爆

同自己講佢delay越耐中五星機會越高
而家感覺良好

想入番房訓

我見到功能唔會撞就抽，啲buff唔好重疊應該都會有出場機會

大帥哥啦

遲到噴汁呀

巴打你認真?我早排次次去痾屎都掛住玩電話，一去就半個鐘搞到生痔瘡

果個係國服ac
我以為好易抽 點知亞服抽唔到

但你有暗拳

咁又唔會，冬天唔坐咁耐啦

幾千蚊買番黎 因為我知道課幾千蚊都唔會有

可惜你轉左亞服 唔係就有得借黎J

網上啲暗拳ac都係亞服 唔知點解

其實隻驚算唔算紅

以為多人玩亞服掛

道個歉盾田雖然知道扑左既巴打唔會睇到
我唔係cd rom，我係前晚先買號加入既新手，之前無咩點見我回post係因為我未加入，依兩日仲摸緊隻驚，回既都係問隻驚d野.....
今日無經大腦講左佢幾抽中乜野，想中乜野，其實都係無用腦就打左出黎既真心話，見個個話火刺無用，抽左又唔知要黎做乜，所以先有咁諗法
完全無諗過會傷害到巴打們
同埋我今日第三日玩，中既都係真金白銀課出黎
唔係咩花或曬歐
掉番轉問，如果人地一日用10幾個鐘番工出糧多過你，又係曬緊命？
真心無諗過咩曬命，係真係唔熟隻驚，先唔知中左有咩用，唔好意思傷害到各大佬，有怪莫怪

上連登勿認真

delay完未呀 我要刷肥呀

你見咁多cd rom上嚟曬
你就知有好多人玩

光頭佬REVIEW

想收隻暗拳玩下 但依家見親都好貴

999

應該都多巴打知你係買首抽嘅